招人一齊打rainbow6銀牌rank

有興趣加我uplay
Im.Mashmalo.btw